車身中左雀屎同果實..抹左都有個印點搞？

自己打左次鑞都無用...日日見住果幾達積好心痛

換過部車

笑死

放返雀屎上去遮住個印

其實真 除咗噴油都無得搞

要去到噴油咁誇張！？出去俾人做次打鑞救唔救到

如果中咗太耐無抹 會食咗落啲油到 點都會有個印

搵支碧麗珠之類噴下

隔住個Mon都有陣味

可能真係食左入去..又要燒錢...

試過搵百潔布擦下就ok

比啲力捽就得 我架車都好撚多呢啲印 每次洗車都捽撚到手都軟

打粗幼蠟

師兄洗完車用粗蠟定幼蠟捽？要唔要揸幾轉？

我係洗緊果時趁仲有泡就捽

咁都捽到？咁我可能要大力D喇

咩車咁巴閉肉痛

再唔係咪自己用補油筆囉屌 咩車咁巴閑冇啱色嘅補油筆？

蝕左啲油無得救
個個人都有睇睇下就慣

P牌仔第一架車對唔住係緊張少少

P牌就算啦，建議你遲d刮花左部車都唔好攪，你甩p之前都應該刮多幾次，到P完睇下劏左佢，定係一次過噴靚佢

唔洗咁緊張
遲下你就會慣